屌你老母港鐵查飛狗

捉鳩我500

自己唔啱仲屌人老母

你傻撚左？

死弱智仔

抵撚死

抵

咩位置啊Ching

係我捉你既
吹咩？

成班賣港賊

旺角 小心 好撚多人 我咁小心都比人捉

我咁慘都負皮？

班仆街冇人性 匡智都捉

你地一個二個都無性 我返高登算

好慘呀 無show證明自己輕度智障咩

張白卡未到手

點被人捉啊？detail 少少
我都係好小心既人，想聽下你經過，吸取
下教訓。

傻鳩發爛

@特西baby

你話就自己係波台狗咪得

一入閘比人叫拎證查飛 之後幾條友夾鳩你走唔到 入閘個時唔見佢 好鬼

唉

搵特西啦

聽到都心痛

特西比狗屌